ASUS notebook 保養期內 人為爆mon 保唔保?

ASUS notebook international warranty 保養期內 人為爆mon 保唔保?
ASUS VivoBook S15 S510UN
邊到搵人換?幾錢到?

唔該巴打

要加錢整，最多平少少

香港 自己搵人換去邊到好?
大約幾錢?

如果華強唔係平太多 唔係好想上去

歡迎巴打報價 請留TG

你拎返原廠搞啦，起碼有三年保養，過咗先算啦